【高狗死全家】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXVII

#StandWithOzil

1

唉 今晚輸埋會點

短撚拖狗

曼城咁既樣，達哥21/22球季應該返去曼城
on99咁既老闆唔值得效力

倫敦暴動

一早就叫大家對準政權啦

高狗必須走

輸都買唔到人，唔夠時間，你估仲8-2咩

已經唔期待今晚場波了

喂呀 Fm 可以架
咪咁

拖既話

站係佢角度的確下體會好D：有歐聯，烏拉圭同鄉多（咬人又啱啱去)，西語系
防守體系都啱佢

on9既係我地，應該一早送佢去意甲

可以解放奧燒未

要體測啊
都唔夠時間啦

咁矮學咩人踢波

體測可以唔做

想睇到時中場除咗燒傷晒 之後高狗寧願用幻幻都唔用燒

老實講賣emi 如果係為左入包皮 我都覺得係upgrade 黎

請尊重我地呢到嘅fantasy world會員！
日日追Twitter 好辛苦架

咁搏

牙達當年係無做體檢就黎做阿狗的

阿迪達咪冇做

矮仔除非你係美欺，唔係返屋企打飛機啦

達蛇

用返自己當年條橋deadline簽

呢d 質素中堅邊有咁易搵

balogun 好似會留 ? 見揀返佢上一隊練波

伊巴當年就係因為要做體測所以唔嚟

又硬又頂得又係左腳中堅 最緊要波底唔差 有啲長波能力 再浸下應該仲勁

最強之人

Plan b 係邊

錫狗8m都唔肯出
轉個頭25m接利狗啲水貨
今晚炒柒佢哋

巴路根高潛 放去下遊15m其實一定放到

哥狗換左 N 個都搵唔到

要試腳先唔簽呀話

要啦

古派娃全部無晒

唔係試腳咩？唔係體測

上一隊出咁多錢接利d 水貨已經係英冠

Plan b係咪diawrara

真
希望直頭出balogun入佢十粒八粒

呢個真 仲要先得個廿頭
大把世界

痢果個都賣到 35M
點解我地得 15M ?

出咗8 唔肯出15 好似係

有人肯出10 m上應該一早放左

唔好想太多 根本冇plan b

Plan b係細爆

plan B詳情請留意下個轉會窗！

係喎sorry

佢同卡叔搞到我轉gay

plan b 係法國 u21 隊長

因為我地得返1年約

有冇機會聯賽盃,歐霸出下佢做第4前峰

【高安基死全家】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXVII

又loop

買乜鳩人呀 睇吓成個一隊有幾多人
大把人用根本唔使買

冇
John-jules明顯仲先過佢
今年借走咗

中場 沙何埃打成季？

細爆 洛克人 esr ozil
仲有四個

直接今晚出正選
入9你8粒錫狗

岩啊,唔買我走去買猁狗啊拿
即刻報仇

唔好忘記
仲有都市傳說：張柏芝，雷欺可以踢防中，阿叔

傷心死未

Ozil分分鐘雪到完季啦

要啦接人貨就咁大方 對阿狗就個個都變乞衣

班主本身都夠乞衣 仲要個個都要係乞衣兜到搶飯食

柏芝喺富咸真係打到防中喎
唔係傳說嚟
睇佢傷完搵唔搵得返狀態

問題係你對佢有冇信心

66.67%攔截成功率

隊波次次都係咁 平常心睇好耐

富咸既水平
奧燒踢港超踢埋前鋒都得tim

真
入夠佢27粒再係個Brewster前面慶祝

要學我猁 平常心足球

嗰陣富咸雖然降班但好似冇今年咁差

同埋柏芝踢防中都唔預佢正選啦
歐霸輪換吓ok, 唔通歐霸都要xhaka c8 全勤咩
龍門位已經可能歐霸都要leno正選

不過都要嗌高狗out

慘輸俾曼城

今年歐霸抽好簽
上年標準列治+葡超野+法蘭克福難打好多

贏波：攞3分 但高狗唔再出錢買人
輸波：0分 高狗都唔一定會出錢買人 但都有機會最後一刻一野轟落去
好難揀

輸波買人
你敢唔敢！

摸波

錫返

痢 平常心足球
獌 魔性足球
鏝 轟 金錢足球
熱 未來足球
阿 ？？

痢對完Leeds之後即刻買咗兩個 仲要唔係傳左好多日

不過50步笑100步睇
我地都好過獌狗
由辛祖變左丹比利再變卡雲尼

有錢使都使到咁柒
我地有1億而家開晒party啦

險簽足球

窮撚足球

冇錢足球

熱狗而家仲點會係未來

佢贏波喎

唔知自己中左1001 冇開到post
sorry

我地贏波買人

但果場屎到痴線 老闆識睇波應該都知道有問題 所以即刻買

不過高狗應該唔識睇波

0分事小 飛屎事大

盃賽足球

卡雲尼唔係廢 但成件事都真係幾on9

係雪櫃冰格

高狗獎勵性買人

咁辛苦贏2個杯+歐霸原來都係咩都無

班後場垃圾幾時完約
連papa 話free 走都冇人要
轉頭就借走拖仔

錯
papa富咸話要 不過papa拒絕左人

高狗無以為治
行積極不干預政策

有
呃左美羊金章包皮

Papa 以為去Napoli ，但人地賣唔出高列巴尼，所以唔要佢

望住鏡頭黎摸

哥迪奧拿讚比爾沙一個教練既高低唔可以用多少錦標去衡量
呢句話一樣可以用落雲加度

我都想掃佢心口

而家隊波入面最有jj味道嘅就係施巴

今晚上床滿足佢

證明話達sir值1億都唔過份

心痛

當年係華麗足球

阿 度縮足球

阿 係咁能度縮唔好學人搞足球

一個中場都無

乜嘢消息都冇

可持續足球
自負盈虧足球

完左嫁啦 無嫁啦
fake尻左羊續約 又簽唔到人 分分鍾今晚羊都無心機踢
輸尻埋

fifa21可以down了
不過要聽晚先有得玩
有無手足會打pro club

偷跑？

買果個ea pass 有無得玩先

好正
阿仙奴新po啲留言9成都係＃kroenke out

阿狗今年進步左既
希望遲下會好似尋晚列斯咁熱血

金章有貨交先再算啦

我買冠軍版
早3日玩
偷跑應該已經玩緊

買埋ea pass咪可以玩住10粒鐘等早啲down

根本應該直接簽佢 唔洗追咩牛蛙
阿狗弱撚智

應該係皇唔放人

占士死球能力真係好勁控波帶波射波俾波都ok，好葡萄

唔係
阿狗明顯諗住借住先
下年再簽

睇個勢皇自己都無位比佢踢wor
與其50m(?) 追牛蛙
不如轟落個有阿DNA嘅何妖啦
身在皇都睇社區盾慶祝

exactly

牙達已贏

14m簽個咁既中堅又係好柒
點估到呢個柒會搞到唔夠錢簽牛蛙
真係柒上加柒 7rsenal

祝金塊年年入唔到final

有冇人好想今晚輸波傷中場睇下之後中場出邊個垃圾阿

英超佢真係超左班

高狗之前搞金塊幾撚豪爽
30m 一年出比回塘milsap

你鍚非都輸就唔係高狗問題
係達蛇問題

有料 後生 愛阿狗
比我真係老hi都簽咗先

洗唔洗我介紹d流浮山刀手去搵高狗傾下計呀

我係羊實hea踢咩3年計劃咩busy transfer window笑撚死人

借到下年簽又無咩所謂既
不過留返啲錢又唔買其他人都唔知為咩

咁要幾耐先去到

山狗(已去曼) ：可唔可以返阿

奧門(已續約): 可唔可以走

應該都快過高狗課金既

講真最後簽唔到人真係要揾人日日去追擊呢隊閪波

而家就狙啦⋯⋯
你唔係仲有希望呀

奧巴

你自己帶隊去算啦

牙BELL仲係堅持派對會黎

佢無蝕既
搏到就上神檯
搏唔到就開過個acc下個轉會窗再黎過

Mary原來14m? 邊個話簽當時

達狗啦
又係前曼城又係西班牙人又係左腳中堅

BALOGUN BECOMING INCREASINGLY INVOLVED IN FIRST-TEAM TRAINING

The uncertainty surrounding Folarin Balogun’s future has been a persistent theme throughout the transfer window and now, as the deadline approaches, we are seemingly no closer to knowing whether the striker will stay at the club.

There has been a notable change of late, however, with Balogun having trained with Mikel Arteta’s first-team squad twice during the past couple of weeks, having previously been left out of involvement with the senior side.

Balogun has still yet to commit to a new contract and there is still a little while to wait to see whether he will be at Arsenal for the first half of the season at least, with the domestic transfer window not closing until October 16th.

The fact that the 19-year-old is now training with the first-team is at least a step in the right direction, and if he does stay it is hoped that Balogun could perhaps be involved in the Europa League, especially with twelve players now permitted to be named as substitutes in that competition.

At times in the early weeks of the campaign Balogun has appeared a little distracted by his situation, but if he remains at the club once the deadline passes he should be rather more focused and ready to make a major impact at that level.

The ideal situation would have been for Balogun to sign a new deal and head out on loan, but there is still an anxious wait to see whether he will remain.

—

Jeorge Bird is the author of Follow him on Twitter @jeorgebird

達蛇有份拍板
再反即係反達

就咁睇除左戰前部署同吹目標呃住先
達狗睇人，買賣，臨場調動都麻麻

邊位ching

睇死又一年後free走

曬氣啦 你估真係差呢14m開飯咩 唔買Mari 都唔會使多呢14m 肯出嘅話高安基借都借到啦

No worries mate,最強之人已在陣中
仲使乜買人

唔睇呀

岩岩起身，簽牛蛙未？

屌乜撚都無 好唔好意思啊

無錯
簽Mari係1月，無疫情
已經係姑寒種既高狗，有無買Mari宜家咪一樣唔科水，晒氣

賣唔走，唔free可以點

又揀球迷一棟

睇人唔知
但買賣大部分都唔係佢做

都唔知Mari係咪踢曼城果陣溝左阿迪達

ARTETA EAGER FOR ARSENAL TO DOMINATE GAMES BUT…

Mikel Arteta says he’s keen for Arsenal to dominate possession, press higher, create more chances and concede fewer goals but for the time being he’s happy setting up his side in a way that suits the players he has at his disposal.

In games against high-calibre opposition – this week, that took the form of two games with Premier League champions Liverpool – the Gunners have been happy to sit in a low-block, to cede control of the ball and to spring fast-counter attacks in the hope of grabbing goals.

The tactics have brought a new solidity at the back and led to some eye-catching goals but have also hinted at limitations on the creative front.

Has Arteta moved away from the principles of Johan Cruyff on a permanent basis or is this a practical deviation while he gets to grips with his Arsenal personnel.

“I think it is a mix of both,” he told his pre-Sheffield United press conference.

“I think the game about innovation, that you have to be able to adapt, most importantly, I have to be able to adapt to the players that I have.

“To try and to give them maximum security, comfort, and ask everything they are able to do at the moment.

“And obviously, when you play against that type of opponent [Liverpool] at the moment, which is probably the most dominant team or one of the three most dominant teams in Europe, you have to know and be realistic and play the game that you are able to play against them.

“Not the game that you want to put in the magnets or in the video. It’s actually the game that we have to play against them.

“If we are able, we will compete against them and we will give our ourselves a big chance to win that game. And this is why we have to go game by game, don’t forget where we want to go and how are we going to make that process and evolution.”

Keen to stress that he has a bigger vision for his side, Arteta added: “I want to become more dominant. I want to press even higher than we do. Like you could see on Thursday night how aggressive the team is, I want to have 55 shots on targets. And I want to concede zero goals every game. This is the aim of where we want to get and how we’re going to evolve.

“And in relation to against who do we play, we will adapt to make it difficult for them and give ourselves the best possible chance. But we cannot deny as well, the way we try to play, the goals that we score making 40 passes using the goalkeeper doing the build up from goal kick and scoring some great goals again, some of the best opponents in the country as well.

“But at the moment, we need that mix. We need that adaptability and then unpredictability to attack and defend teams.”

太遲醒覺了

打列斯先見真章
chur爆你

南邊圍ok?

拿卡

但上季好似無贏過（除左FA Cup)

唔出Saliba不如借佢去列斯練下體能

本來都無態，第一堂training就想返阿，嘔晒

達狗含淚同細爆道歉未

國際線手足
屌柒高狗

最後簽Oscar 同 Anderson
巴西幫

不如話簽返Denilson返黎

灰，期待左咁耐又冇aouar又冇party

twitter無back up plan聲氣
唔係連panic buy都唔做下話

啲阿fb group 仲可以屌返啲球迷話都買左咁多人 又話皇馬曼都冇咩買人啦唔好咩都屌奴性重到啲死藍絲

弱智就唔好提

Party傳咗咁耐
真係得個桔
屌佢老母

Facebook不嬲多藍屍

股東球迷

Panic save 幫球迷儲住先

高狗私人公司黎 咩股東

最ON9係咩呀? 比你驗埋貨都仲要買
阿狗真係弱智得可以

Fb全部唔睇波架
會話叔好廢 坦克好勁

無追一晚
而家係咪一個都簽唔到

笑緊佢地咋?
阿狗慳到d錢好似佢地有得分

係啊留返來下季升班賽果陣用

你地仲睇轉會唔撚睇啦 當球迷狗咁撚

有plan b就唔洗搞到咁啦

一早話左係edu同巴西佬打龍通掠水之作，比比就raul人金食夾棍，尋晚仲個灰到話寧願比人依夾棍都係所謂cls

達蛇睇中mary嫁喎

mari 好似係8m loan fee 加 6m定8m買斷
啫係本身都買硬 諗住分期咋
唔通8m用兩場咩

迷bell會戰勝歸來

唔知一陣達蛇press con 會點樣呢?

繼續笑笑口very busy deadline

世界末日

mari既巴西人經理人edu老死，達sir話可留人就佢咩，佢果時2完全under raul edu

依隻垃圾game黎 年年都一鳩樣 都仲有人買 只係去搞ut 年年pro club啲嘢唔改 明明可以好多嘢玩 個街頭模式又係on99

阿狗：10m賣英冠仔好抵

過半年 14m買個巴甲佬

阿狗：信管理層同達狗

we will see
we have a good squad

咁你要raul定edu?
raul起碼賣到垃圾

可能edu仲頷過Raul

貪

咪就係
Raul假假地叫做到個above average window

果時係兩個問題人，宜家點解要比較邊個無咁衰

其實你咬撚住放bxxxxx做乜柒姐
關乜鬼野事

其實邊個球員冇關係
係個管理層D轉會policy 一路柒到仆街
球迷依家先如夢初醒

點解諗都唔諗下買沙咇沙同沙夏

拿拿林拎返雲加some scripts 黎睇先

咁應該點處理bielik?

而家個死款仲要連party都唔再係plan b嘅一部分

自我ff 陰謀論mode

其實達子一直想簽既人都唔係牛蛙同Party
所以野都係放風出黎呃9全世界
其實有1-2個真正想簽既人 唔想比人搶走
所以一直扮哂野同里昂同鹿體會 傾
之後最後一刻完轉會窗先有1-2件驚喜

點知最後簽2件幼幼

要求唔高 有Szoboszlai 我都收貨

諗起句busy week就把幾火 都唔知B咩9 你一開波講明轉會已完都無咁火滾

Szoboszlai 唔走了

其實明唔明個問題唔係點處理個別球員

係你依家無啦啦洗多4百萬 乜野都冇變過
同賣emi一樣 賣完又買唔到人
買個冰島龍返黎就算
依家就求神拜佛leno唔好傷 然後成隊波實力無補強

講緊係所謂technical director
成個買賣人操盤係冇遠見冇系統
咁樣玩隊波廿世都補強唔到

你諗多咗，佢係話緊球迷bush week，又要屌高狗、伊狗忙撚到仆街。

中前場簽唔到人
唯有靠我復出做救世主
中堅 防中 右閘(433)
交比我啦

一日加1m 做左好多野好忙

最想知達係咪都比高層玩
佢開到聲話leno係first choice, 係因為知會賣廢龍籌錢先咁講?
如果唔係, 賣廢龍買冰島龍, 但唔拎筆錢黎買人 = 個陣仲廢撚左

所以當時炒Raul
咪話一定要請返個Dof
明明有機會入李城嗰件 甚至sxxx恩師

Raul 咪一樣有份
唔理係咪權鬥 總之從呢兩單transfer就睇得出成個管理層混亂不堪
個個一話要正選就放人走?
睇返呢幾日個新聞 睇下雲加點對中堅賓

賣走拖同emi，而家隊波仲弱左咁

結果冇upgrade 中場
班管理層真係同班球迷有仇

有撚加咩...38M加細爆入地唔撚show你 就冇下文啦
然後夾埋達蛇扯猫尾撚狗

見到隔離愛華頓仲有heart 買左好多水貨 今年疫情都繼續課金 又有球星占士 又有啲實而不華嘅 今年真係爭冠咁 我地買多左嗰Mari講到重大投資失誤咁 畀多10m都唔肯 本身牛蛙我覺得都唔算即食㗎啦 都買唔起 阿狗係唔係永遠唔使諗買一線球星？ DLLM

最撚嬲唔係唔買人，係不停地撚狗

買唔到佢地party都算 仲要借個拖仔俾佢地用
咩被逼放走佢 dllm
又唔見我地想買果啲人被逼賣俾我地

原來沒有 從來到沒有

信你了

愛狗隻usmanov
原本咪做我哋金主
做唔成先躝咗去拖肥

講埋哂啲乜鳩busy week
乜鳩轉會仲有排完咩We will see
最後乜柒都無
仲加多個no worried
我屌

無心搞又唔賣盤真係PK

個金主本身仲係阿狗黎
屌你老母高狗

燈燈池話我廠今晚100% win波

門將位弱撚左

買大波算 唔覺得會贏

好彩巴丁傷左 如果唔係利/轟睇啱左 20m都隨時放

柏g歸來猶如3個強援加盟
話說u23 有個Ben Sheaf同柏g一樣可以打中堅右閘中場

錫狗前鋒勁撚廢
一定開細

躝左啦

借走only
今年踢英冠

輸咗佢好過啦，個中場點挨到尾
下年乜都冇懲教高層班柒頭啦

食撚屎

唔係買咗人咩

利狗啲水貨前鋒

今晚入你波

射12碼射失果個

今晚我哋出板藍根屌打佢哋

巴納吉unicorn

奥燒會戰勝歸來

啲豪門今年冇錢買人下年實儲晒啲錢轟落啲人度
下年仲邊有得爭

曬氣啦 上輪燈利都失敗左
邊有咁q多燈啊

其實咁樣爆法
下季啲球會都係冇錢
冇門票蝕好多
不過人地冇錢 我地更加冇錢

等你表演了

其實高狗今季都叫幫手
食咗畢球場債，收少少手續費
以過往10季經驗來說，收貨啦

tommy的世界有條友
話今個轉會窗過得去

生意角度都係覺得佢仆街死
有機會爭返歐聯席位都係咁唔大課水
踢左4輪都知英超宜家幾亂啦

過得去d咩宜家同原陣開季差唔多
叫個on9諗下自己噏緊乜鳩

其實今季轉會操作都算合格，我個人評分都有60至65分，首先免簽韋利安返黎補強左邊路攻擊力，然後續租施巴路斯，之後再買巴西中堅加比爾返黎，進攻力同防守力得到補強，美中不足係清唔到冗員，同埋買唔到艾奧亞中場實力得唔到提升

韋利安打邊邊都未知 主菜side dish都未識分 咩美中不足冇買中場笑撚死人

簽左未

跟本條中場完全唔合格

你幾時有新片，好似好耐冇拍

呢條叫中場咩
講得衰啲似343
但係其實523咁
兩個防中縮到中堅前少少
2係兩隻翼衛
703咁

有冇阿狗打算係咁睇阿狗YouTube channel D廣告睇到佢地有錢買人

如果用呢條中場攞到前四 達蛇真係天才

唔知邊個話咩屌得太多
屌到收左皮

之前傳過果個Marc Roca都好啊 不過好似就俾拜簽到

後備力洛克人&細爆

上個禮拜輸畀利 其實已經代表高普睇穿左我地嘅343 但條中場廢唔買人只可以繼續用343 準備畀其他big6 SM

emi果20M係咪用黎找pepe條契弟筆數

達蛇自己都係踢中場 望撚住咁係咩心情

利記隊隊都睇穿哂淨係睇唔穿屈福特

佢收左高狗幾多錢?

列斯聯都睇穿左利
不過輸咁解

輸左仲算唔算睇穿=.=

If we don't sign anyone, we should bring back Guendouzi & Özil and give some game time for ESR, Balogun, Patino & Azeez. #AFC

D 鬼佬開始傻傻地

佢地入到3粒，當然你可以話痢第一場未入局

事實來 仲有人用咩

咩丫，今朝依度唔係都一樣咩

達sir為左解放我燒去到哩步，平時啲On9鬼佬淨係係打ozil is lazy

香港時間10月4日21:00
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 布里斯托城

The FA Player屆時將會提供直播，有興趣睇嘅可以去免費註冊
Web:
iOS:
Android:

(同男子隊撞正時間踢)

咁既話 達sir 下季可以去頂哥狗

要不是Leeds個rodrigo 對痢一出來就送12碼 對鏝就一出來入一粒追和

期望對手甩轆
拖肥仲未輸

有講錯?

完全唔擔心簽唔到牛蛙

高狗死全家 伊狗落地獄

Don’t ff too much

今次係AOUAR自己同D STAFF 講

發現廠迷真係成日自己嚇自己
等完窗先屌都嫌遲

可能私下同牛講
咪黎 大伏 我完約都走

買完擔心變laca

今次係冇錢

撚有人咩 無news

咁冇人用，我情願睇d 未睇過嘅azeez 同 patino
唔係可以點
做阿狗係咁柒架啦

成日放負
無意思
完窗先放飽佢
同埋買唔到達蛇心目中人選
我都寧願球會唔洗錢
儲埋等有機會先一次過買

呢句野講果時仲係7月
轉會窗仲有個幾月

今時今日，個轉會窗得返一日

咁賣廢龍筆錢係咪當還咗俾高狗筆數

今晚對手錫菲聯 踢左3場聯賽輸哂 一球都無入過

阿狗最叻幫人開齋

屌你
支持隊波
無信念
無信心
你不如番屋企打飛機啦
買唔到人我都照撐達蛇

你都好生面口喎 Ching

你係咪係twitter仲死頂話球會做左business果類人

ching
你幫軌ff派對 都算啦
你話唔買人都ok 點講得通...

同埋無人講過唔支持阿逼達wor
一直都係講緊高狗
唔好混淆視聽

仲屌9我

Ching 係咪轟迷？係就唔該你躝開去返你個狗竇到。

唔買人都ok啦 收到風牙達會落埋場踢

我等完窗先屌來發洩下
再繼續支持落去
球會再衰嘅時候年年賣隊長都過咗
宜家有達蛇
有希望
我更加會支持落去

人哋社交媒體撚幾句叫高個價
成班放負到癲咗咁

入選埋 里昂vs馬賽名單

果陣達蛇又唔比多幾啖口水 水埋卡叔返黎
兩個踢杯仔輪換夠做啦

咁完窗未
未就等埋先

咪係
歐霸冠軍靠佢兩個

你屌幾句
班主都唔會轉
你不如轉隊支持仲實際！

會拎多張紅再transfer request

會踢得差啲駁減價

我都有睇軌啲波
算唔算軌迷

ESR, Balogun , Azeez 真係值得比機會

咁有希望等咩完窗先屌呀
完窗都唔會屌啦
你咪又係仲FF緊

回購基斯頓奧臣返黎算啦

再唔係蘭斯貝利都ok

冇人呀 唔係點？

不如買返2和b啦

對球會有信心=FF
咁你哋支持隊波為乜？

呢件完全唔得喎

想睇balogun 多過nkxxxxx

事實就係里昂話唔放人之後就冇任何wind ，你咁鐘意等你慢慢啦。等到隊波降班先屌最好

達蛇唔係話牛蛙係最後一塊拼圖咩

夠靚仔

球迷會copy過黎？

依家轉會已經0消息 係咪收曬工

買唔到就唔計架啦
要對隊波有信心
達蛇用呢班人都夠爭冠啦
唔買人其實無乜所謂

咁奧臣好佢好多...

睇波唔比屌波 好撚惡 返教會啦屌

好圓

兩個都好過哂阿狗啲宣明會

真係買唔到人既話可以點
咪唯有咁

同d迷雲狗講既一樣

你咁信人哋球會啲風
偏偏唔信自己球會嘅no worries mate

應該假膠黎
認真咗 屌

躝未啊屌你老母轟狗，係度扮阿迷

比完球會撚 依加仲要比個假膠撚
好撚嬲

做乜癲到無啦啦內戰

正常人點會講得出依d野

唔係唔俾屌
屌到成個怨婦毒撚咁
有乜意思
俾人入嚟當笑料睇？
等完窗先一次過屌又唔撚等得

block撚左隻垃圾膠袋又有另一隻入黎 好撚煩

通常都係FB啲球迷先有呢啲偉論
邊隊都係

係咪有內戰

Azzez真係唔錯

點解無人迷蘭斯貝利
咁撚型 回購返黎做model賣波衫啦
應該5m夠比
後備中場夠做
然後回購買奧臣 夠哂創造力

支持
揸緊信念
單靠達蛇都準備奪冠了

踢咩位?

其實都幾神奇，又唔係話爭2-3m.
而家講緊雙方叫價爭成10幾m. 咁大個gap唔係應該day1 就知同close file搵第二個？

或者直接go for partey.
點會磨到最後都仲係話爭一大截然後瀨晒屎咁, 原本穩陣有個d 都磨到無晒

Box to box中場

partey一筆俾清
當阿狗冇50m個陣其實已經玩撚猿

而家連plan b都冇消息 好野好野

我不嬲都迷佐
如果Partey去軌
可以造就佐入廠
點解唔welcome ？

反向思考
證明可能個gap 根本冇10m咁大

佢成日都輕傷

年年都最後48 個鍾

今年仲要最後憤怒嘅48 個鍾

原來係咁
一定係高狗比球迷嘅考驗嚟！

躝！

借走算啦
佢需要比賽時間

估唔到阿狗仲有錢請人維穩

唔使請
你見香港咁撚多藍屍就知有人鍾意犯賤

你都on9
我地bid 38+add ons
人哋要base fee 50

簽尼恩高蘭啦屌 好似話會走

咁多年都冇投入 仲唔夠考驗？

可能就係等廢坦嗰一千萬

今晚 SUB 會唔會有ESR

我哋而家一單news都冇

聽日一字排開啦
未驚過

今年唔使諗

咪玩 30幾歲未踢過英超嘅老野

之前仲吹到派對牛蛙一齊買 點知原來一個都冇錢買

係，呢班垃圾九成係冇情緒個隻港豬得負面新聞叫人樂觀正面，真係佛系到咁話自己係球迷

當年奧燒係最後幾多粒鐘先開始傳

達蛇一嚟就玩地獄難度

想知巴打係咪嬲到瞓唔到教

如果幾百萬簽到嘅話好過冇

正選：
比狗 luiz 皮 t3 Saka
C8 xhaka
安 拿 羊
Sub:冰 蘇狗 賀定 叔 埃及 Pepe nkxxx
啱啱好冇位

ching 仲係迷Bell黨？

咁一早唔洗傾啦
一路傾乜春嘢呀

除非等緊坦果11m

我覺得係

Ozil 72小時之前開始傳 而家得番40個鐘

利華咁多錢都唔買坦走 食屎啦

喜般係咪同劉嘉瑋同左居之後日日俾人屌到乾哂
老左好多J唔落

咁再問過 當年阿迪達係最後幾多粒鐘先開始傳

呢到啲手足j既牙倫都係老野未踢過英超……
黎緊一月就30歲 唔係好得幾多

仲J乜撚 死心啦
做阿狗不嬲冇deadline day玩

原來呢個吹到party planB 有得借，簽呢個都好呀

追數重心 李城盤

點睇得出不嬲無
燒咪又係deadline day黎
牙達又係 再遠啲沙皇又係
近少少雷欺都係

上年好似話干地唔用同埋有病所以借一年比人，同埋近d陪老婆，佢一定唔會出國啦

肯買你D垃圾阿狗咪算係咁
Mustafi Papa個D想搵人俾錢買都難

圾正選 c8後備

冇啦
佢老婆有病所以佢去卡里亞里陪老婆架啦

圾

挷佢老婆黎倫敦

一個字搞掂

點解牙達唔將舊錢拎黎買76 盤
4場贏哂盤 4場中哂咪有錢買哂2個囉……

Pin this

教練好似唔俾賭波

洗鬼咩
英國有得買下任領隊架嘛
all in最高賠率個個再請個條友咪得
有效率到仆街

迷基高汁

唯有等中場傷曬搵燒出山做救世主

一定唔得啦，你打假波控制賽果點算

比錢人幫手買
然後就有錢買球員
再唔係而家all in李城啦 又收錢

西咸上場幾勁喎

型撚到 回購佢 我第一個買波衫

我狼廢姐 今場李城有渣蛇
我就買左500 諗住訓係到等收錢

醒唔起係邊個
英超有個球星搵人幫自己買
比人發現咗仲罰咗一獲

之前邊位手足嬲到食唔落飯

a咩春

yoyoching
好耐無見佢了

呢個迷雲唔會嬲到食唔落飯 食唔落飯果個係yoyoching

餓死左了

點解伊狗可以咁廢

【 緋聞 Plan b 】RMC：

波圖防守中場 Danilo Pereira 租借加盟巴黎聖日耳門。

其實如果買到呢個都唔錯
都幾勁 非洲大黑腸

法國渣蛇抄達蛇戰術
真士田做invert wing back
Ama唔識串做變型右中堅
新嗰個右翼衛cast唔識串好勁
打咗3場1g2a

屌

借佢返嚟都好呀 而家咩都冇

反正都出埃及
咁唔爭在出下啲青訓啦

真是田都唔係差 左右閘都得

機械人都冇埋

放棄聯賽allin霸氣啦

霸氣都難la

20年李城fans 收嗲狗召喚

坦不在陣中

不了
仲慢過埃及狗

都買唔番人 留佢執下波都好啦

執屎啦 垃圾 躝啦廢坦

14萬鎊周薪既執波仔 咪玩啦清
快啲走

差坦個11m 就可以轟落party 到

坦克今日無隨隊 source : kicker

終於叫做好消息

利華快手fps 11m嚟畀我哋推落party啦屌

Kicker tier1

雖然坦狗係狗
但如果佢減唔少人工走嘅話
唔反佢了

賣完人又唔買人不如唔好賣

又比d假希望阿狗

應該有一個掛

38m bid Maddison la diu

Goodbye and thank you Kola

人哋續咗約

1隻腳都唔止啦

無可能38m買到

又係要賣到人先簽人
即係有機會走唔到

屌還惦我地都係9 bid架啦
佢呢排都無正選踢

結果11m 又落高狗袋

高daddy又贏

上季續左約...

賣埋坦 -4m
高狗又贏

年年都見到呢啲圖
係上年用得豪d之外

賣埋papa可以開party

當報價俾里昂38m係已經有既錢
其實係差7m定12m可以activate party release clause？

咁既操作點解會氹到羊續阿妓班撚屌去做傳銷算啦

45m英鎊 好似係

分期 vs 一炮

淨係英人呢個國籍已經值38m

Spurs: £76m
又話起球場又還債又剩

應該係冇人比阿羊果個人工，之前話牙羊計埋獎金果d高人工過燒

西咸

Antonio>>>>>>Lacazette

真是田吹大左

推巴塞國米真係好神奇

買antonio啦⋯⋯

前中後都打得

巴塞都話冇錢
國米真係唔知 照計比得起高人工
可能真係想做呢準

rugby佬2號

係衰多傷

貴

講真國米呢d吸引力可能仲低過英超班big6789

佢先係1號

蘇恩古吹大左

西咸都幾能癲
貴價果班全部唔岩踢 sub 哂

耶子作客係咁
保守d

證明貴野唔一定有用

連plan b都無
Panic buy又無
大家可以死心

仲有plan C！

係咩 以為狼隊果個係1號

買antonia好過啦

放心放多2件都唔會買人落哂高狗袋

好似見 f 安 耶莫蘭高果啲都係carabao cup 先出

勁過拿卡

放到11m 俾我地夠50m
Lyon都唔理我地

我地最貴個兩隻後備頂曬佢地成隊波啦

賣撚左Kai都仲話要賣人

咁咪買party

不求買人

但求賣垃圾

Rugby佬係體格屈機
Antonio仲有入波能力

買返黎等愛daddy回家果陣教佢英文

尋晚發夢阿狗簽到Aouar

拿卡主力做g點 冇得咁比

宜家又咁講

咁就基本啦

我怕下體做賤人 拖慢或者唔放

變左肥c9

release cause 一定要放

有得J果陣梗係唔會睇呢啲
無希望果陣咪認清事實 其實佢都唔係好勁姐~

憤怒的葡萄呀

細爆換車仔球員單deal又死左
最尾即係一隻閘兩隻中堅一個龍一隻翼
最on9係Mary單deal

怕高層有錢都唔activate release clause好過啦

德國足球雜誌 Kicker【 Tier 2 】:

高拿仙歷未有入選今晚阿仙奴對陣錫菲聯的比賽大名單，可能預示著球員即將轉會到利華古遜，但德甲球會需要先賣掉 Wendell。

rc冇得say no
對住施蒙尼鬧「攞去洗啦，臭雞」都一定要放

d paperwork都未必搞得切
fax機壞左點算？

你認真左
細爆點會有大會要

上一兩代青訓好多最後都上返英超
佢啦 艾寧 希頓
bartley今季都上返黎
計埋emi

u隊廢到

李城冇左麥迪臣真係兩班波

我去揾錢了

要講到咁無野講啦
出左解約條款無得你壞機啦
睇多一兩晚姐 咪睇下牙達點搞
得一個party都係唔合格嫁喇

印象中如果報價搞掂差少少paperworks係可以申請extend多幾個鐘

算把啦
仲講轉會

@Lemar

Lansbury 係個個領隊用完佢上到英超唔要

原來牛娃咁廢， 差啲俾里昂昆左，好彩無買

兩個鐘

唔好咁上心啦
呢隊咁既垃圾操作
後悔今年買左波衫

唔太樂觀時間太緊迫

都比佢昆左一次,唔差在第二次

唔係廢
係唔值60M

其實paperwork一定夠時間
最耐最耐都係一粒鐘

年年都呃鳩我 真係心都淡哂
中學都就畢業仲未見到阿拎英超

我相信派對走唔甩架喇

真見個主席提pepe 都知佢當我地水魚

小學見過一次阿狗拎英超
而家大學畢業左幾年了

西咸爭頭6了

返返現實
其實原本就預party牛華二選一
個陣都係嘈揀邊個
迷派對出黎拍定手慶祝啦

不玩留

好彩我地上場打交兄弟救世

今年班中游隊都幾接近

耶子又唔係一條19...
究竟英超邊個領隊係19...

牙bell

我哋迷bell黨準備潛水算撚數啦

各位唔好買波衫了，唔好再比錢高狗

歡迎加入迷bell黨 轉會窗一完到我地bin屍

今朝仲有人話贏西咸靠運
今鋪狼隊同李城係冇運定冇料

快

west ham轉左教練?

原來咁勁
我想贏到

椰子中左武肺

柏歷堅尼轉耶子

柏加
場場著飲樣都唔知做乜

冇咗椰子勁咗

閪咸2:0華仔
原來真係最已陣我地可以4:1李城

其實有冇諗過買唔到中場叫伊度落場踢？

咁叫達蛇踢仲好啦

贏過李城啦

仲可以9-3鏝

今季啲波點賭?

Arteta著返對boot咪落得場

原諒達蛇、伊度、高生鳥

唔爭在叫享利返黎打箭頭
佢企係禁區頂入波就夠

佢當年勁咩

無麥迪臣唔識踢？

不敗功臣喎

只是一個替補

rice好撚勁

咪同我地一撚樣
冇左個核心
要靠燒味tap in

明明名叔都講唔上

氹到美續約
續完然後一個人都傾唔到返嚟
食撚屎啦

真係唔明點解有D人講純攻中純防中已經唔岩踢/唔存在
一個JAMES 一個RICE 已經証明呢兩樣野係work

講開又講
其實我地依家進攻核心應該係邊個？

支持羊HEA踢到完季

其實開派對出返燒已經搞掂

燒/原本要買既阿華

咩事又吹返去派對

根本所有球員唔同性質都可以喺現今球壇用
用唔到一係教練唔識用,一係球員實力真係唔夠姐

rice係鬼純DM

電欺長傳

大家講買炭買燒烤叉咋

Aouar買唔成，Partey畀得起RC就一定簽到

邊個狀態好就邊個係
連領隊都唔知先係多核戰術

失敗例子係kante 無啦啦要變到成日入禁區
完全哂左個球員

其實party 50m 牛蛙都係50m
比唔起牛蛙又點會比得起派對

JAMES勁咁多

James亦都唔係純攻中

不嬲二選一
信達蛇

當年係幾勁 出親場都有貨交

我當合格算

蛙加埋add on係60m宜家唯有信住先

因為派對值50m
牛華俾盡40m貨仔

係唔合理，但係you never know

正選陣容太勁啫，fix 死晒
佢絕對夠班打正選

X朗/安

請到尾 係睇點用姐

韋拉 施華之後已經到佢
不過印象中真係多d係盃賽

岩呀 我滿足

好想有個中場

Sead Kolašinac is not in Arsenal's match day squad to face Sheffield United today, Bayer Leverkusen have shown previous interest but would need to sell Wendell - linked with Hertha BSC - before they make a defensive signing, according to Kicker.

如果德甲猁賣唔到,咁坦係咪又要逼住住留係廠

有party要還神啦

因為得RC 係記者都會報未dead啦

Our understanding is that Werder Bremen would allow Milot Rashica to leave should they receive a suitable offer before Monday's transfer deadline.

party依幾年幫到廠上歐聯就係
唔得既話幾年後又喺高薪賣唔走

因了解而分開去咗華倫

點解唔見椰子？

中左武肺

李記輸埋榜首就係猁/愛
肥安真係好勁

隔離中

用坦+拖份人工夠簽

呢個除左跑得快仲有咩用

冇乜特點

因為Aulas企硬伊狗賭輸左啦

最勁係簽三個中場就升左幾班

有plan b已經要還神

次撚次都要等人地放到人先簽我地啲人
Papa 拖同坦都係咁

如果係啲突然彈出黎既不知名plan b
其實開心唔落

今日12點截止， 定5號晚12點？

暗黑兵法
李城rip

有party如果出返燒我收貨

疊埋心水
Plan a party
Plan b diawara

香港時間星期二6am

呢度啲ching三個都睇唔起

下年都走
出嚟做咩
得罪講 寧願俾esr洛克人機會都唔會俾燒

邊有咁多個奧燒丫 醒下啦

我地好似無試過同人講要買到人先肯放人

細梅同papa又賴死唔走?

Docxxx我哋係咁吹奏架

因為冇乜人想要我地堆冗員

Arsenal XI: Leno, Gabriel, Luiz, Tierney, Bellerin, Ceballos, Elneny, Saka, Willian, Aubameyang, Nketiah

唔出沙卡

冇沙卡
閪波

永續埃圾

安打10號位

連卡法利雲都睇唔起喇
季初話佢好過拿卡都比人屌
而家已經入咗九球

土超都唔要 黎阿都有正選

電蛇打右中堅

Papa 坦 清唔到又入唔到大名單

個twitter咁打
似係4後衛？
淨係話包皮part電欺

屌又冇我燒

今次真四後了

4後

沙卡都要做後備
咁強大唔使買中場啦

是撚但搵個前鋒都勁過廢拿

真係埃及擔正

可能係saka

442?

變左光頭拿卡
要變亨利CARRY阿狗了
唔洗買人

今場應該係433 啦掛, 雷斯應該唔會踢5中堅既右中堅

坦應該清到

433
Saka Lcm

Saka lwb

可能4231

Saka lwb呀

應該都係攻433守343

應該都係saka左翼衛？

雷狗打撚到三中堅RCB

唔買人點會轉陣

343
Saka打咗咁多場左翼衛仲問係咪433

真係嘅話俾人爆到七彩都似

一條毛都冇 第一眼認唔出係拿

laca
達蛇用宣明會都唔用佢

唔好ff
saka打 lwb
繼續352

雷斯打433爆得仲勁

禾囝黎

一早話佢七線喇
又話係咪踩低自己隊顯得識波d

442/4231都有可能

屌咁講一講真係有啲似

支持Saka踢左中場

佢個twitter打法唔似
講明包皮part電欺
無講埋part t3
似係雙中堅多啲

埃及仔攞埋xhaka個位

終於知道佢係8線廢鋒

轉咗 強如沙卡都要後備
證明我地陣容實力足夠

圾就得

沙加踢左好多場 真係要抖下

用死呢18條友

Twitter admin識閪波咩
求其俾啲人名佢出咋

上場沙卡 打足wo

痛定思痛剃光頭

禾仔走位入攝都好過佢

好多人話驚賣左佢搵唔到人代 話佢做G點幾好

我都咁覺得！
埃及係雷狗前面幫佢可能

點解場場出陣都有人問係咪433打左咁多場有邊場轉過陣

點解我覺得都係343
gabriel/luiz唔打得右中堅咩

當年爺爺用死11個tim la

終於兩個巴西佬中堅

達蛇覺得垃圾過wilock

442
兩個中場中兩隻中堅
中路會輸晒

純粹因為我想睇433姐

唔出xhaka

髮型肩負重任
拿卡今季爆發了

一定係
打廢隊Saka lwb
打防反叔 lwb

其實saka就係我地既plan a
matteo就係我地既plan a

會仆街lo

Laca

希望右邊有返d野睇la
成日覺得條右路廢咗咁

電欺成世人打四後衛都唔係勁

包皮打撚到RCB

所以衰收尾臨老唔過得世囉

咪又係屈就泰仔左中堅

唔係真係特登買左腳仔包皮返嚟打右邊咁好笑下話

Gabriel左腳，Luiz慢

如果twitter講既野全部岩既話
呢場會係電欺包皮雙中堅
埃及c8雙中場
nxxxxxxx正箭頭

自己估既就羊翼鋒,安/沙加攻中

阿達輪換試效果/相性

If Ceballos and Xhaka get injured our starting midfield two will be Elneny-Willock

如果打4後 前面呢班點排好

saka c8
elneny

沙卡鐵人黎 好少傷
C8就難講

想講呢個陣打west ham出過啦
係賀定變咗電欺

不過難得upgrade左中堅位 雖然未upgrade防中位
但係對住攻力唔強既sheffield又真係未嘗唔可以試下4後

居然打隊榜尾0分都唔出laca
達都終於頂唔撚順條廢閪laca

當年巴西都選過佢踢幾場波， 我記得算係俾面派對，俾佢一圓踢國家隊既夢， 相反達sir好似無踢過國家隊， 記得有啲太公波想俾啲無代表過西班牙既滄海遺珠踢， 可惜佢又咁岩傷左踢唔到

又可能反變形陣今次比狗打右中堅
saka rwb tei lwb

打4後出攻中都唔用燒我dllmcfh咩，高狗伊狗達狗一齊去死啦

獌簽埋卡雲尼

wilock成日入英超名單
但u21英撚都冇份踢

安踢cam/cm

咁電欺又真係無打過右中堅既so far
係睇下達蛇會唔會咁癲擺左腳包皮打右中堅位

卡叔又係臨退休先入到國家隊

廢物嚟 淨係識幫教練含

英格蘭當年想選牙達同艾蒙
感覺edu同parlour 都係個類配角

高狗快D死

公喜佢喎

上場奧巴同安隱形到咁都繼續正選，拿卡廢極都叫入到一球啦，弱撚智，呢場輸左我反達一星期！！！！！

就係睇到佢場上表現先唔選

n30
auba willian saka

其實佢正選好過打後備
nxxxx出黎走好過佢
佢又唔係25基果種可以夠世

done deal!

乜料
08年歐國盃冠軍佢得24歲
而家35歲都未退休
點臨退休

似343變形

tier幾

真。登鵰

可能D錢用嚟買斷何妖

Here we go!

"完結"咁解喎唔係咩

柏奴亞冇技術，得個茅字
諗唔到伊度有咩特別好/差

你睇真啲佢講咩

睇下今晚里昂有冇出牛蛙就知

輪換呀

鞭屍呀

唔該晒

埃又正選屌達哥老味

08歐國杯冠軍成員

阿媽係女人

有喺名單呀
auoar自己ig都po左名單

卡叔一早已經係國腳
打後備啫⋯⋯

你拿要後備入替救世，達蛇寫好咗劇本啦

會唔會簽到巴塞個rafinha
16m RC, 巴西中場

Jorginho不了

玻璃到傻

樂觀睇

west ham 贏緊李城
我哋拎到三分算好

少左啲頭髮速度應該快左好多

踢埋好拿拿聲搭飛機過黎

咁一早出25m
加party人工
買佢大佬好過啦

淨係記得佢最後一場比左個12m 佢射

咁梗係啦⋯
李城我地對手黎

坦狗後備都冇 係咪走得

柏奴亞係個d爛打駁腳中場
青訓打仔格
據聞當年係香港飲醉比狗拉
伊達就有d入球能力技術好少少咁

自膠
我意思係好似洛克人咁
得個入字你唔會覺得佢係一隊成員

人地肯嚟先得架

如果t仔傷 邊個踢左閘

人地一路都等緊高daddy

阿叔

叔可客串

Saka

決賽有踢架喎

Antonio幾勁
簽佢代拿卡啦

Ozil又無後備

T仔宜家打呢個係左中堅嚟
遲啲柏g復出右邊都可以變形

廢鋒一陣破鐵桶陣

射術唔係真係咁好

我燒慘到

對面隻Berge好野嚟

依單野慣咗 唔洗上心

拿卡好好？

大隻牛

個場踢到成隻犀牛咁好彩包皮頂得住
holding就不行了

撞散後衞傳番個波出黎就夠

結果錫菲未驚過你 同你鬥攻

應該唔會賣正選前鋒俾爭前10既競爭對手啦

今場主攻 佢應該大部分時間都係做閘

佢哋兩個中鋒勁廢
加埋入唔過5球

波底好差喎

咁踢波又唔係技術玩晒
你要佢擺明係做坦克車

屌你老母臭閪買左沙列巴盃仔都唔用都唔撚借出去人又買到 反達一星期！

咁洛克人都有踢歐霸決賽

唔啱阿狗

椰子中咗武肺之後勁咗咁撚多

我地而家都唔係打組織

衰咩

原來上場已經係牙坦告別戰

唔係佢帶隊

因為坦克肯走,就多左10M

2020都就過埋仲問

點都好過佢掛

廢龍20m
廢坦10m
拖8m
Greenwood 3m
加多10m就夠了

咁點解牙達會唔師佢首選牛蛙

最已陣

其實幾靚仔

但其實又真係幾古怪
明明操練片會見到佢同細爆
450k請兩個陪練員

高狗：又賺！

都係佢部署㗎啦

估唔到佢搶得贏正選

反沙黨今晚正式收皮
準備跪求佢踢返正選吧

迪勤飯

舒服埃

作用王黎

xhaka似輪換wo

Arsenal haven't won a Premier League game without Granit Xhaka in the starting XI since August 17 2019.

其實佢係進步左彈彈波+間中比過頭不嬲都有，而加有時可以扭都會扭兩腳，當然無c8波底咁好

沙圾何3個打全季

打一個中場算喇

踢撚死人

夠用啦 再加wilock做奇兵

今場閪波機會幾大

一中場一中堅咪算

驚西咩
今晚就破咗佢

真核沙卡

一定係啦

好驚又幫人起機

514 ok?

成日有ozil既回憶片添

今場大炒

冇沙卡半場都過唔到

達蛇要輸波買人 唔出xhaka

又唔買人敢雪燒 on9

留返係里昂

勁到

沙列巴借返去法甲係咪又無左回事

李城隻左翼Under係咪羅馬過嚟？ 先前阿狗有傳過佢

冇拿卡輸咗啦

月入58k乜感覺

Since then:
Wolves (h) - D
Leicester (a) - L
Soton (h) - D
Man City (h) - L
Chelsea (h) - L
Brighton (a) - L
Aston Villa - (a) - L

係

埃及＝達蛇契仔

cls
廢到咁都留
但借走拖

0：3

收錢了

韋斯咸食左春藥？

高狗話賣下波衫幾好

無左椰子

查洛保雲>比比

Fornals+保雲勁到
爺爺又贏

上場炒狼隊4粒
今場炒李城3粒
專殺動物

李城勁似阿狗 壓晒上去想入翻粒 點知畀人劏穿輸多粒

話左反埃＝反達

保雲

李城得3射 搞乜
上輪仲炒鏝

冇叔 冇拿 冇殺卡
打碌撚

反雲狗華迪又輸

李城痴左線AR 輸到第3球

今埸無12碼射姐

等睇無拿無殺卡隊波仲順

3:0狼隊
3:0李記
2:1輸畀我地

我覺得佢有頭髮同無頭髮都冇分別

我地買唔買到rice

今場亮點，雷斯加比爾第一次同場

係就好
最怕畀人456

成個禾仔咁撚樣

我地都要禁番平安鐘

靚仔好多

又撚狗

原來算勁

所以今場我冇中李城伏

今場買2.5b

442？

我廠上場屌打西咸

屌死高狗係咪見上場聯賽杯和利記, 以為唔Q買人就可以攞頭四.
而家人腳本身前中後都要買人黎頂.

343變形 saka左邊 我估
打弱隊破密集應該係saka
打強隊就出叔

事實係，細爆道歉左就可以出場

諗多咗 佢邊有睇波

西咸個rice 點睇

拿卡carry

Livesocre 寫 Nketiah 正選打前?

買唔買我廠好

破蛋

踢刷鞋波

吹大左

買鍚啦

輸波買人

贏波買人

破壞力幾強係無咩創造力

哇無睇 李城搞乜

蛋都破唔到

offside

輸場2:8先啦

嘩 copy太子25基果球

Nxxxxxx唔打前打邊到

我廠大勝錫菲聯

有幾奇
不嬲佢都正前嘅

但係其實呢球呢組織靚到仆街

以快取勝！

班尼斯 幾勁

試下後備邊個位唔夠抽先決定all in邊個?

有d似牛奶基佬卡so彈彈波

想問下轉會聽日完係淨係英超定全歐洲

一見到我都係咁諗

10月6號朝早6點先完 好似係
全歐

買唔買上盤好呢場

冇問題
埃係勁過廢拖

唔計但係好靚

場場我都買 輸贏都買
當支持我廠

冇殺卡半場都過唔到

阿狗出品啲龍今個禮拜準備全clean sheet了

拿叔上場都休息 今場又唔出
輸波買人敢唔敢

燈閪

拿後尾唔係有上場咩

有冇link

我廠！大勝吧！

兩個都有
但踢十分鐘都冇

特登換出嚟射12碼

我廠剩係輸場比猁有幾燈牙……
聯賽盃贏盤又贏晉級又典計牙……

因為你無買

今場睇下達子破密集功力如何

李城真係害地好多人

李城今場個陣出 541 你仲夠膽買真係好勇敢

冇睇陣

都唔會估到佢踢成pat屎咁

今場要支持埃了

???

宣明會正選

梳

主場比人㩒屌
愛狗隊阿對住利都唔會啦

支持牙達 輸錢好閒

海鮮波黎，遇強愈強

成q 日用宣明會做乜鳩 hold up play 又唔係好 埋門又麻麻 除左跑得快d 之外有咩咁特別

其實頭先講波佬講得啱
韋斯咸呢場場都有進步
好彩我哋早對佢

迷狗我老婆叫你戒左佢啦
成日輸唔係辦法

冇觀眾其實得返半個主場

陣容show 包皮打右

拿好好？

中咗送1件雲加波衫

踢落應該同聯賽盃一樣 343 變形咁踢
包皮中間挨左啲

而家夾埋輸200

尼基迪亞叫左迪基亞

送錢比馬會

C8咁撚頂癮 默哀緊個個企定定低頭佢係度跳

曾偉忠應該係而家now最差嗰個講波佬

贏波賀簽人

默哀邊個黑警

近兩場真係唔同晒

何妖jm

對面件綠搭金色領幾靚

我聽到R哂頭

似4後防

433

默哀緊 佢係度跳下跳下

any link

廢鋒爭啲

包皮個m額

似4 後防
不過都應該係變型
進攻4 後
防守5 後

宣明會first touch

saka 進攻嗰陣左中場